《香蜜沉沉燼如霜》

哩部電視劇真係好撚好睇 好冇人一齊討論下劇情

旭鳳真係好撚吸引

大陸劇

楊紫好正

富察傅恆

羅雲熙都係

好鍾意小魚仙官

好好睇，兩個月前岩岩煲完劇

睇左十零集
旭鳳真係好man

真係好鍾意旭鳳

海味做奸角好正 對眼凶到不得了

周海楣？

係啊

傲嬌鳳娃

笑起上嚟真係好好睇

磨牙

好想瘋狂奶佢

沉日睇完
而家空虛寂寞凍

男主角真係唔錯

岩岩先開始睇
好似三生三世十里桃花
好好睇

第一次係Netflix 睇大陸劇
第一次睇仙俠劇
中毒了